20-27/3 有冇人係河內

一齊去下龍島 ha luong bay

之前去過沙壩～消費貴啲但環境好舒服😌

治安好唔好？

差唔多日子, 但我起峴港

會唔會搭上黎玩埋 下面會安都靚

有冇巴打絲打去過下龍灣玩 覺得點

去當地join旅行團 大約920 000越南幣左右 包中午飯 扒船仔 睇d山洞咁 酒店接上車